[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(249）歡迎新手加入

● 官網：

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

歐國盃pvp活動：

2021 pes

升至黑波：

降至金波：

連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli

Pes mobile三巨頭
牛
井
啤

lm

高登巴開post

緊係要搶頭香

Fk
覆完變左#4

你又唔開

早晨

我開post要打野
係公司ma

其實咁開啱唔啱

渣嫁

Topic 無新意

仲要有一個負皮

打高登係要回傳一兩下

啤巴下次都係交番比你

同阿妓打曼城一樣

咁打牛絲應該要點打

Rage quit

約去屯門7人場

可能佢想俾正評
high錯制

牛絲過黎撚兩腳

終於上到去

習慣了啤巴開po

哇巴打咁撚癲

高登巴開po

盡左力了

e到太多勁人了

團長

new hand lm

Hi 菊花

Real竟然有人追趕到月兔

勁人無我份 你地3巨頭太屈

Welcum back

菊花上到1400 第一件事會做咩

貼分，全港1400wor

回歸 跟住罵人垃圾

之後唔再打街埸pvp 話自已夠持久

夠持久
跟住恥笑久美子同我1300都無

邊個係菊花無人係菊花

探偵牛又出動

巴神有冇打 preset team？

Welcum new member

無 好撚懶 想要嗰啲球員又有齊
淨係上黎pvp算

冇可能唔打match day
由上次抽完Lampard 得番2500 coins
而家補到4000coins

1400分全港可以排第幾

突發

球王Balotelli
跌出千三大關

屌 你菊花粉絲黎
咁都記得

唔知bo

原來d都幾難砌

又砌得幾好

有一粒唔啱位

1400應該頭20掛

啤巴幫你繼續加油
俾送圖俾你

用space bar佢都唔整返出去

不要丟人現眼

有無人go one 跟住食野

原來你就係老牛

go 1?

我今晚900分屠三巨頭

Go cfu

獻醜不如...

again

Ok頭先失敗左

笑死 計左我贏

好lup

俾胡cfu屠

新手留名

董

趙 大老師新一集睇左未

一色世界第一

好喜歡他

團子老母世界第一

脫離match day,去掛sim的我

go one?

咁得閒pvp都唔打md

打飛機都唔打matchday
要再停一排先

都唔知有乜好睇 D角色一睇就知係炮灰黎 預左無得反底 劇情完全無起伏

用黎襯托雪乃

其實係 純粹睇女

係等毒撚們覺得自己都會好似大老師咁俾女圍

雖然一色成隻g咁 但係男人就係鍾意bitch

your face you fate

Live stream 100 coins

啱 大老師根本靚仔黎

when give

細蚊仔先睇卡通

睇曬就即刻俾你

who go

禾認禾系

go?

KG?

rome

ok go

kg係鳩巴

笑死

你睇H漫

咩

Anyone go

None of your business

笑西咩

when go

why 打到字架

now

電腦

OK 唔用torres

唔好晒我電 快撳啦

Go one 834709283

Go

我都無電了

轉閪隊咩 玩一場轉一次

anyone

miss me

no

等你捉唔到路
心理戰黎

I miss u 感動你
這份愛 太神奇

下下一㩒就紅色力

我都見到 搞咩

250唔係紅色又比你接實

anyone happy

go

go Queen Menuhin

加埋12m?

咁啱射中間

again?

ok

又遇回傳狗

兔巴go未

Anyone go one

學界back line挑戰紅底又來了

耳擴+sen記 轉返 akg直插電腦 D聲bug級

睇黎又要出動阿祖cb

C朗坦克黎打到有d懷疑佢個隻先係阿祖

隻102朗今場證明左佢屈左咩 無解遠射+physical contact 韋拉比佢撞走

102朗加路明orT9雙箭頭

Btw派路鳩斬

打完match day

終於到你單刀飛街

而家練緊呢隊

呢隻應該會=im cr7

戰積如何

俾團長屠

我覺得102朗仲勁過雲巴 雲巴太頓加上雲巴個禁區之狐似目標中鋒多d

睇雪奶大獲全勝

唔記得
又冇紀錄

仲打唔夠咩

pvp係娛樂

佢遠射on9到仲要有落葉球同極好撞

主要好撞同埋帶波又快如果要守死就唔可以帶蘇金同碧根 佢真係好撚撞得

playing this

ching你都幾忙下

撞飛你韋拉

who go play play ? 752 166 797

叫定人唔好del game 了

打preset team打到懷疑人生

個個驚左上條蛇

打哂劇情先

我無出韋拉你認錯人

冇計
能力越大 責任越大

我用灰底人

khan

用灰底龍輸12:0 都未夠

GO?

Any pvp?
新手

咁似乎係so gum bo

Yes

亞冠廷世杯版messi

any p?

sick ball

Ok see see有冇腳軟

okgo

Show u 2020 best England player

仲有3個月對住呢班友

啤 乖啦 用返wifi好無

你搞到我死左app 等陣

Who go

Hendo is the red sun of our heart

fp可以用多3個月

神軒腳軟

hendo need to be captain

Ok show u captain this time

ok, go

紅咗

ok last 無咩電

幾時出女足?

西班牙傳媒指，巴塞隆拿已打算在今夏出售旗下12名球員，當中包括兩名高薪球員奧斯文丹比利和古天奴。

儘管今季西甲賽事還未正式結束，但西班牙《馬卡報》指，巴塞已定出了一份多達12人的清洗名單，當中包括尼圖、施美度、安迪堤、菲普、拉傑迪、維達爾、奧斯文丹比利、比夫韋治，還有即將外借歸隊的卡利斯艾蘭拿、拉芬拿艾簡達拿、杜迪保和古天奴。

唔係fifa

美斯FREE走

有冇人糕

係啤門前lag 想點

神軒= mvp

power of captain

新一代lag dog～啤巴

好似上三次同你打都lag到void

無錢交上網費

唔好課788 買個牙石router先

老西都唔del喇今次

Fp之後係咪變返普通版同一個球員？

變灰版

都好 好過渣都冇

晏d再玩

挑戰英超了

4負皮

所以話做人唔好太串

anyone go

R u wu cfu?

gogogo

yes i am

7負皮了

做乜咁多負皮 等我正皮先

Wu cfu ts係咪未120？

係喎屌

未呀 依家先100 d人好似好慢咁

你成日炒人所以比人負皮

Me 2
我發現未滿120
對家一射就有
頭先對黃前又係咁

我比炒就有份下次都係啤開番

最尾你送12碼比我姐
好似sim好耐都未120咁

Any 新手/絲pvp?

Sorry,原本一個菊花負咪好地地
係都要講出嚟，等我特登去負評
而家好啦，新一代負評王仲唔係你

You not

你好嘢
咁撚無品話我負皮王

玩緊其他game

屌，原來我未負

有無人玩場 就訓

Any pvp

又和

花式派膠

其實唔難

兩邊都係咁

無包皮既後備

pukki?

Again?

出Pukki嗰排 pvp無贏過一場

究竟做唔做到15個負皮

Play?

last last last

仆街，禾愈來愈似菊

No

玩緊其他 轉頭

轉左 轉埋右

anyone go?

915 139 568

又傳失波 btw 又和

Go 032545997

轉埋中間

Hehe

踢完波 爽
@最愛

我是monreal嗎?

踢完波邊有咁快返到去

確診未

去到zone 5踢
有抗體啦

武肺吹大左 牛絲都無死

媽丫，中伏了

good game 最後個球差啲

呢期堆新會然10個10個都係伏

之前又話中武肺

腳軟

中武肺+15場pvp =腳軟

Ok go

玩其他驚算

幾時返香港來埸友誼波
利申一個人

中伏了

乜驚

一生where are u ? 快手上水

媽丫，腳軟慘被雙殺

-6 角球

成11個負皮

仲有冇ching想玩 想玩埋高普433

915 139 568

queen menuhin

全盛菊花20負評
高登巴會唔會破到紀錄

Fuck u 搶左我個3殺機會

難d
冇左wai,金毛

請大家幫手負評，樓主刷新緊紀錄

你加咗我未

點做到

yes go

一個杯都20人

往事依家個盃有4個人

亞洲杯唔係杯？

全盛時期一日一po

出R9其實唔難
加上match day 都吸走左牛絲2-3個鍾

Go5go one

以為有你d馬經

見係你
go

抖暑

好波

again? 你隻阿古路勁到

-6
ok last 訓著go

慘敗

用咗刷sim隊

比最愛用白波屠
棄驚了

最愛團長
又俾你屠

明明你4:2我

messi

撲到u 12m

good game巴打 so9腳軟

射失只為俾朗尼角球助攻

咁點解唔用朗尼射12m

用落朗尼同白波無分別

條撚樣淨係識咬人

我朗尼只求助攻，入咗波佢會hill ,

btw點解無啦啦會有隻白波dmf

你這剎那在何方 我有說話未曾講

Ok happy one?

菊花d fd?

ok wait me 5mins

新手送嘅 抽唔到其他防中 用得耐有感情用住先

Oh too late
Me weakpy

中場發電機嚟

fuck u
Let u 3殺 Go

go now

Oh go

被？

Me 電莖湖 三條友應該同區

Net work good good

ok go?

觀塘？

一個人 友誼波

白波咩料

Ok 知道你住觀塘了

睇吓我個名

唔驚你 樓上有個中肺炎

小心啲

Wanb = dribble king diving god

wanb?

觀塘好撚多人

周街都隱形病者 點都避唔晒

全場唯一一次扭波，得左freekick

go? vidal dmf

後生仔唔驚啦

u深井

我唔驚 係驚屋企兩老姐

以前就係 之後搬左去難民之父嗰頭

respect

u rich jj

荔枝角長沙灣深水埗 窮撚住
觀塘啲樓升到好貴

屯門七人場 雜唔雜

深水埗好𠹌多嘢食

唔知叫唔叫雜不過周不時都有勁人

都係踢波姐 冇話雜唔雜

天水圍gang gang 新北江被人恰我驚驚

有咩好野食 我覺得麻麻

洗唔洗book場的

觀塘咪一樣
近黨鐵先貴

串燒

梗係唔洗跟隊only

香港地踢波約波難撚到
有時折墮到要踢觀塘室內七人場 垃圾黎

我去開黃金果邊 都還好

觀塘區都算多場架喇喎
工廈踢？

西九龍對面個條街嗰啲麻麻地
有一間波蘿油都ok ge

yes 觀塘街場好多事都要book 場wor

係呀
翻新完引埋d區外人過嚟cls

團長有無落街踢波

啤巴成晚潛水食好西
置頂

最近踢過一次屋邨場

u 街童

Go未

Me

煮飯 踢完波之後好撚疲倦
幾個月無做運動

趙

比10分鐘我

你係咪失眠

巧

Sleep is for the weak

訓得是福

Go 大戰300回合

屌你球烏龍我笑撚死

This is de ligt

其實我覺得自己都冇乜失誤 但都係咁比你入

純粹屈隻朗 先撞人再一推順就抽 冇乜技術可言但係屈到仆街

星期一應該就會無咁勁

點樣撞人

其實玩耐左係用壞手 二十五碼已經可以抽 六七成機會入 仲要身體質素勁到撞開蘇金寶同跑得快 真係唔洗用技術

如果我用佩奧加vvd應該會好d掛都係覺得你隻T9屈d

你淨係㩒衝刺向前推 mark你條友一埋身就自己彈開 不過唔知打vvd有冇呢個威力

Dllm 氣功大師again？幾好玩

你係令到我下定決心要抽T9

但係其實我覺得t9係屈速同走位 比起c7老撚咁遠抽入冇咁破壞平衡

紅底torres是不同的

同埋而家nerf射波t9都廢一半

我唔係好識撞人 同埋我中意無限前插or走位好既球員 主要係覺得雲巴下下都要拉佢上去 唔肯郁咁好煩

Gogo

咁t9可能啱你 走位靚

我覺得如果可以0封到你都算係一個成就

成日後防比波派膠

算啦 你隊野係咁不過我開始識點玩呢隊

4312兩前

再黎？同你玩好玩

難以想像你T9加102朗 好彩你抽唔到

高登趙雲痴撚線

Sor for laglag地我轉一轉個data

做咩

死用一隻反而仲好

盡力了 我隊野真係朗 美 咸 其他全垃圾full team 都守你唔到 何況呢隊

仲係0封唔到我發覺黑雙煞走位好好 同埋有one touch 不過如果你有條主流防守可能又唔係咁講

好中意恩尼斯達

至少想拎隻vvd

Last one？

唔知點解咁lagsor

唔算好lag is ok btw 用salah差好遠 佢走位同速度好屈

Salah還好純粹老馬廢到仆街

場場用老馬都打少一個

點解唔玩101朗加包皮個ac

Realcf都叫見到個人 ss直頭易都唔見

影

有102冇理由唔用張卡應該同下季紅底牙朗差唔多 太爽同埋呢個ac抽到下星期法甲mvp 101包皮就再上一個level

其實佢傳射係ok 但係冇波掂識飛都冇用

啲人真係on99以為前面有fp美斯馬天尼斯就好撚勁走去打md最後咪又俾我t9屠

法甲好似係無限抽？on9 k社又想呃錢

師兄唔洗訓

係
賺埋你尾水

團長係啱啱起身定未訓

失眠

頭先夠100coins一抽大帝 有中堅用了

慘

咁你而家唔諗住玩番大ac?

大ac冇乜好玩

本來瞓但又想玩下t9依家開始適應佢啲走位，一場起碼入兩三球真係幾爽加埋md西班牙boost簡直無往而不利

我都係等紅底T9算

知唔知幾時再出紅底

其實有101朗真係好忐忑抽唔抽102好
因為冇100包皮想留coins抽101見人用100包皮好勁想試下用

你冇金/紅底T9咩

冇啊金底抽左2萬coins都唔中

我覺得有101唔洗抽102留黎抽包皮好過

難講依家水尾佢可能等下季21先再出新紅底

睇你邊隻101朗
包皮無底洞應該又要幾十抽

紅底仲有利記車仔未出 應該會出埋 不過紅底T9會唔會再出就難講

你有國米嘅話不如等21佢賠比你
抽中又賠隻一樣嘅比你就冇癮

嘩同我之前追紅底古烈治差唔多
真係等紅底T9好過喇，反正只係差少少

會咁好死？如果會既我一定等

why u still here

金底pool要死追一隻仲難過中紅底

想你了

你班友真係唔訓

係訓唔到

其實金紅應該冇乜分別 其中一個ac中左金t9 can try try later

啱啱新嗰隻提子101應該唔洗抽應該102呱

星期一個法甲有11條友抽500coins唔中包就算了

我之前抽呢種pool 係為左抽武磊

頭同射-3 如果係我就唔抽 加上又唔係必中 唔中就揼春

你痴線佬

係呀因為中金底嘅機率高咗，可能不斷重複而冇你想要嗰隻

武磊勁人黎

清平時幾點訓

之前有gif係佢門前射上太空 同想窩利但miss左粒波

我可能會抽到中101包皮為止，因為得普黑冇乜機會出

強如torres都試過過空門而不入

夠快但太簿，好似弱化版son

你今日踢波有無表演到巴神招施丹轉身再後腳射波

感覺如果死追可能要抽到2-3k coins

差唔多天光就瞓，返開夜慣咗

我c轉高手黎

我呢排都係咁之後要搞番掂個生理時鐘

sick ball
支那人可以有金波fp 已經好勁

咁把炮踢開咩位

所以都係唔抽102喇玩過101就算，都係想要個feel啫正如想要101包皮一樣

唔係踢十一人咩位是但啦

因為我都用緊fp武磊

同鬼佬踢應該高波同身位都冇得鬥

我覺得提子個隻都夠晒勁

102呢隻我一拎波就轉身抽

第一次係外國踢 完全唔夠撞
你辛苦扭過佢 佢一野就追返你

係最激氣係一撞就甩

提子101都得

先天優勢冇計鬼佬體能係咪特別好

英國幾興踢圍板場
你得身位 佢撞9你去板到 強姦咁款

係 不過都係睇人
總有啲肥仔

講真 尤其是係角落頭
雞姦咁款

但嗰啲幾好玩 我都成日踢呢啲

好考體能
我體能好撚廢
btw go?

琴日順咗一日 今日就收皮

一場je

azur line

賓洲馬一吐污氣

一人一場 公平

空門廢事射 唔計

照射la 你見我都照射
btw 第三球佢唔俾你佩老大追

你扯開左防線 嗰下傳波靚 佢追都唔會追到

weak 未

can go one more

ok lets go

Go lingard

你嗰球扭龍靚
等我下次用4312報仇

你隊西人幾齊腳

因為抽到morata
仲有morientes 不過無升過

早

1400早

唔敢當 只係一位小弟

morientes 集郵用吧

最愛紅底morientes好勁

本人有黃底 覺得唔洗佢跑的話幾勁 算硬淨

屠左呢度班垃圾未

何德何能切磋啦 無資格屠

我上到1400 一定日日上黎恥笑呢度啲人

你上倒先啦

屌你
不過而家1300都未必上到

好快上到既 巴神

上條蛇呢

hi

？

你同叫個跛既去跑奧運無分別

go未

返6日唔能2

下次用torres屠你

請不要off topic 謝謝

做咩無拉拉po隻g上嚟😅

off topic係基本法賦予

個樣成個澳洲cahill咁 明明張相唔係

有無人pvp

你腳軟，勝之不武

go la

Invite me

見到神之心wai巴on

go多埸試試

話左你腳軟

傑斯-痛

Son vs ono

國家101朗 vs POTW 102朗
葡國張圖好j咁多

102朗

荔枝角好貴的

公屋=人生然家

any p

咸爺+4312=完美

擺邊個位

rmf 前面T9+c7 有諗過擺攻中 不過嫌太慢

9981斬

go 場 see see?

wait 刷埋呢場

ok go?

915139568

go now add u

an9.
s20+ 定x 1ii好

s20+

出師不利

今場告仔好生猛

one more?

快撚到 啲後衛食晒塵

冇電 差下先

你隻閘標前左

仲sony

多d上黎打

想要你隻紅底咸 係咪勁好多

啤巴未del me

平時夜晚上

你到底去左邊

我開左幾個post召喚你

玩到悶潛下水

有無打歐國盃preset team先？

無
菊花比人jer走左？

紅底咸係射手嘅數值 4213 攻中好勁

有爬文喎你

可以睇post244 第33頁開始

上個po有望過下

兔打上1450分後，佢仲可以話 兔唔持久 有撚用咩

但再加上被高登巴技術性擊倒

無法面對下 走左了

想睇你同高登巴打

獅王尋日都偷偷地 online

你amf用咩？

點解？好似多左好多新名字

千萬不要相信有新手

等埋note 20先

二 .高登巴 字新手

此人不久前才於po中出現，並以新手自稱。騙得連登小瘋子（巴神）一戰，此戰還未開始，已嚇到神變返人。無他，1300分的新手，你他媽見過嗎，此時（新手）還未感化巴神，在其領先大比數下，不甘受辱，再次以回傳結束比賽。事後，在使用金波隊下，嬴遍連登，新手果然是「正人藏器於身，待時而動」表表者。在得悉其小號也1300分時，刪遊戲的想法一再在腦中出現，奈何我捨不得東牛，南兔，西豚，北啤以及中出菊花，我只能勸說自己，我只是一個被朗尼拖累的人，好了好了，先說回高登巴，各位千萬不要被其外表欺騙，其扮豬食老虎嘅能力高達五星星，you trust you 柒
在與狂菊之戰下，兩人打了三日三夜不分高下，中埸休息時，再起衝突，惟是次決鬥在於口角上，什麼開波回傳cb鳩斬，什麼底線傳中鳥龍波，令一旁食花生的最愛佩服，兩人聊起火來再次決鬥，結果我不便透露，唯一人失蹤至今

啱啱上完水貼 點睇

Diu

有無rooney

遲下可能會整

倒掛

係咪可以有番盃

歐國盃嗎？

yes

但唔知你地想唔想限版本

有咩版本限

傳說中wai巴

唔俾紅底卦

u two fast go

我番工 要夜晚

成個月無p唔識玩

咁等你玩熟番先btw我廢 吹大左

上次限咗，今次可以試唔限

我報先 我法國

我英國

咁咪有得用哂4國

貴咁多

24小時pes

德國

都未出

你做搞手 24小時on call

你做唔得咩

you saw that, 4 people only

歐國盃

1. 連加特 - 法國
2. 最愛 - 英國
3. 長崎武力 - 德國
4.
5.

唔限紅黃底legend ?

歐國盃

1. 連加特 - 法國
2. 最愛 - 英國
3. 長崎武力 - 德國
4.高登 - 巴西
5.

cow 100% use hi班牙

巴神:直布羅陀

係喎歐國盃冇巴西 sor

歐國盃

歐國盃

1. 連加特 - 法國
2. 最愛 - 英國
3. 長崎武力 - 德國
4. 高登 - 比利時
5.

屌

唔準笑

Ok

呢鑊一定又比你地班友抽水啦

有冇legend用

u搞手？
團體盃定個人盃

究竟係咩原因條友控波控到甩曬腳啲隊友都唔會幫佢有得人哋拎

我唔係搞手

無錢

a71

有冇人go

離題

sony垃圾黎

琴晚用25000GP都bid唔撚到中超隊scout
bid完之後訓撚左 下次我要用50000gp bid

s20貪過mon靚 s20 啦

係我就用500000

ok 還掂gp無用

Bid中超想要邊隻

我深度研究完 3叔 mon出到120hz 同埋有5000電 除此之外sony正d
好難揀

想整隊中國隊
見到Yu Dabao 同時可以打中堅/前鋒

120 hz 用多啲電 sony無屏下解鎖同埋ui垃圾 s20啦

歐國盃

1. 連加特 - 法國
2. 最愛 - 英國
3. 長崎武力 - 德國
4. 高登 - 比利時
5. 巴神 - 西班牙

sony個解鎖係個power掣到
如果唔係sony又出粒柒電 我9沖左了

Sony spec係高幾個level 但ui唔得

我用阿根廷

相機 mon 喇叭 cpu 都top
但係柒電 柒更新

note 20 史上最貴 點買？

歐洲好似冇阿根廷

cpu咪又係865

who said that?

抽我水

我好似唔夠砌唔打了

唔能比球王踢 你係咪朗迷？

你預計部野幾$？

歐國盃

1. 連加特 - 法國
2. 最愛 - 英國
3. 長崎武力 - 德國
4. 高登 - 比利時
5. 巴神 - 西班牙
6. 上條 - 加泰

D勁隊比人揀晒 剩返個d點算

好喜歡她

可以重複
巴西難啲

《SamMobile》指出，雖然 Note 20 與 Note 20 Ultra 採用相同的處理器晶片，不過在其他規格部分，這兩款手機之間的差異似乎沒有像是 Note 10 / Note 10+ 之間那麼近。以螢幕為例，Note 20 搭載 6.7 吋 Super AMOLED 螢幕，支援 60Hz 更新率；而 Note 20 Ultra 則有 6.9 吋 Dynamic AMOLED 螢幕，支援 120Hz 更新率，這兩者之間的差異頗大，考量到 S20 系列所有的型號全部都支援 120Hz。

另外，Note 20 也僅內建 8GB RAM 與 256GB ROM，並且無法支援 microSD 記憶卡擴充；Note 20 Ultra 則有 12GB RAM 以及 256 / 512GB 兩種規格儲存空間，並且還可以擴充容量。兩機在 S Pen 的規格上也有差異，Note 20 的 S Pen 支援 26ms 延遲，而 Note 20 Ultra S Pen 的延遲卻降低到了 9ms。
廣告
捲動繼續閱讀
SamMobile：Note 20 系列可能不會推出 Lite 版，因為 Note 20 本身就是 Lite - 2
▲ Note 20 傳出也會有神秘綠款式，並有 4G 與 5G 版本

在其他規格部分，Note 20 並沒有 Ultra 版本的 108MP 畫素相機，取而代之的是類似 S20+ 的 12MP 標準 + 12MP 超廣角 + 64MP 望遠鏡頭的配置，但《SamMobile》認為讓 Note 20 看起來像 Lite 版的最大指標，是先前傳出它並未採用玻璃機身以及金屬邊框，《SamMobile》表示，這實在不像是 2020 年旗艦機種該有的樣子。
6000-7500 啦 ultra就5g

下次都係小心d再講野

唔抽你了

無所謂啦你地又抽得幾撚正

@最愛

Jm9

搞定

電莖 - 法國
但我左翼唔夠人 換隻尼馬上去得唔得

阿記紅卡都無

樓主話尼馬踢得就踢得

咁恐怖，咁點打巴西隊

歐國盃

1. 連加特 - 法國
2. 最愛 - 英國
3. 長崎武力 - 德國
4. 高登 - 比利時
5. 巴神 - 西班牙
6. 電莖 - 法國

兔
盃

加泰點樣組 我賣左隻銀bojan

見佢寫住 4222 都知有古怪
原來又係 fixed ss

note20 + 唔過8000就考慮下

抽人,3換1

咩料

No太早，我lag

no probelm go

平手打個12碼都ok

正野

咁教練洗唔洗跟番國家隊

發現最近輸咗埸2:9之後痴咗線，攞白波打md

咪阻我叫春

Call me ?my name is 春

3連po

是誤會 或是彼此久缺默契

go 12m

咁我煮個飯

仆街未整龍

無巴查 保贊 法比
計埋沙維小白都組唔到11條友

隻 dmf 仲會墮後少少

Deulofeu
Iniesta drunk Xavi tello
Busquets
Alba Pique Puyol. Bellerin

op.......

原來你咁多紅底

你送咗1009蚊俾我

againn

你都on9佩隊愛西力黎

Sor Bartra

情已逝

白波打md 咩結果

無ceballos ?

769117830

輸也不會9;2

向前看吧

官方：沙維確診武漢肺炎。

佢有上連登
同要炸加泰集會一樣口吻

同我十二碼之鬼打

佢退休咗未

Shut up!

Add me guys
769 117 830

Any p

邊個係fiftycents wifi

Me不過唔得閒打住

1400分大神

added 好恐怖1412

try try wifi

巴神你快d同佢打打完話我知佢有幾勁

go 嗎

ok又做炮灰

Me trash lorrrrr

Go one

here?

1400分見到都驚

我見到你都驚

我見到你手都震埋

u見到我:對面真係廢到震

痴線點會

sor頭先行開左

now go?

又中伏 第一次見三後衛咁勁

輸幾多粒

2:2 不過全場俾佢屌打 我射得兩腳 仲要93分鐘先-6追和

承讓承讓需改進 請指教

最驚見到路維睇黎要比佢屌打了

go again?

對面黑仔到震

Dinner luuu later

小心人地呢鋪先黎料 炒12-0

No problem

你個T9 好難mark

我全場俾你壓住打

有無垃圾go

你同自己打

啲人紅晒無力

我原本無諗住岀恩尼斯達 係簡迪嚟
但K7斜下

ok 打飛機

Ching full team都係玩路維？

we go?

ok 接受我的怒火

He on99

係呀 我不嬲玩3後衛

有冇咩推薦既3後衛陣

好衰

路維 同 3241

100包皮同T9邊個走位勁d

3241 is who

報盃啦各位

...........................................................

Dllm 單cb仲要係迪列治

firmino 真係好啱你用

go 久美子bb

最強前鋒

T9走位全game最勁 包皮純粹屈速

我隊波骨幹係Allison, Van dijk, fabinho同firmino

無效狗

啤

覺唔覺啲傳波走位怪怪地

agger

唔覺

ok, again?

巴神=中里毅

Game made by cheaters for cheaters

Today is a great day for me started England matchday and played 9 matches 4 were rendered null by opponent 4 were lost by scripting and 1 lucky win and lost almost 60 points...... I was thinking pes have campaign for matchday nowadays why should we have a campaign for giving them 1 star in play store and decrease their rate..... by that atleast we have some relief........ And i just quit this idiotic game and give 1 star from my 4 gmail account.....

久美子都黎

我出加泰隊

成功三連和

last?

Real last 無力了

逼害
贏2場，完場就黑mon，唔計

輸就計

隻game唔好玩街場 無改善過

match day來，兩場都係咁

reddit 好多人嘈

今日好似好多呢種情況

void dog

why最後voided

我點知

今日我有一場matchday都係
但係我係輸嗰位

now連fd match都void

仲要係完場之後 應該係有bug

高登巴 置頂番個list?

更新完開始出事

上水了

6條友
開波

。。

有冇人打得晒今日match day？
5場有3場錯誤

我冇事
係 lag lag 地

120coins

巴神 GO?

啤巴呢

GO嗎? 我加泰隊

eating dinner

You no find me

最愛

Here

搞手

You?

報盃未

u搞手

u做搞手我報

未來加泰隊力和

隻迪路菲奥

有冇得用叻盡

比賽無效 低能

咁樣ok?

問巴神

一於聽鈴鈴建議，益你哋，英撚最勁係銀底Rooney

30抽 中晒小白 碧根 費托

3巨頭唔講野

ter stegen

紐亞仲在生 達仔遲早去跟隊踢加泰朋友隊架啦

我xavi iniesta puyol

不了

輕鬆打一場？

手機版同家機版gameplay無分別

go wt name?

紫百合球迷

仆街鳥

Sleepy

y

報名未

打老虎X巴查子 頂唔住了

on9 game又完唔到場

報盃啦

是但啦

屌想睇番入波都冇 已經好多位都冇計精華

死APP 重ON 又轉圈

你球單刀靚

成班廢老下半場無氣

路明 左腳都咁撚刁鑽

10000gp

10gp

120coins呢

我10場7場錯誤

佢有隊波有個球員7
琴日法國又係

盃

我估係同慶祝動作有關

啱啱瑞典個場又錯誤

有咩要求係咪冇legend用? fp得唔得

屌呀啱啱打緊入波活動唔怪得場場null 屌佢老母曬我時間

Id? Add u first

720 283 398

Added

All ok

好彩呢兩日無打
Pes圍住我走

寧願賠1000coins

用英國 你咪好巴閉
bale giggs 都用得

英格蘭

‘寧願’
Ching 中文麻麻地

寸下你

最勁應該係mctom,
不過我唔明英國點，唔係獨立咗/分裂？

Dllm

得愛爾蘭係另一個國家
英格蘭 蘇格蘭 威爾斯 北愛 = UK

一上水就串串共

英國咁牛b

咁點解可以參加世界盃，好似香港咁？

btw 又1001 who open po

類似
佢地自治程度都算高 有自己議會&法律
btw 之前蘇格蘭咪公投獨立失敗左

負責

GO 未 show u 打老虎

我就奇怪點解公投但又可以唔用英國身份參加世界盃，我見啲球員可以用威爾斯/英格籣

真係加泰隊?
無咩挑戰性

我唔開po

你整隊愛西力出黎玩

無咁多球員 你回我之後可以開po了